大家放心，聽日一定會如常有工返

大交合唔會令大家無工返，點都會叫你落巨乳返左公司報到先再走

好開心可以唔洗返少一日工